老任肯出邊隻ＧＡＭＥ先會令你會入手switch？

我先

Pokemon

俄羅斯方塊

Poke拳，已經決定左會買

中文版

淨格鬥，咁好玩咩？好快悶

零系列

岀乜都唔會入手

橫向惡魔城

牧場物語

前排先俾老任撚完狗
依家又扑返去奶鞋底

中文版既遊戲

Pokemon MH囉

gta

用返月下個玩法，但新地圖，新故事同HD畫面

powerstone

+1
利伸: 仲玩緊wii

雖然唔係老任出
但係switch己經有喇喎

Mario 版GTA
Mario 版Witcher
Mario 版Battelfield
仲有...
Mario 版no man sky

洛克人

splatoon2, pkm，孖寶兄弟
但已忍唔到手買咗機玩住孖車

fifa 準備買了

on9
switch fifa 又冇ut
online又一定少人過ps4
仲要連線出名廢

除左online人數之外
其他兩個POINT都係on9先會信你

可以流動打既fifa 始終有一定吸引力，online 人數未必少過PS4

splatoon 2

Me too, 等緊7月21 即入手

咸game

閃亂

pokemonster hunter

有啊 果隻blood 唔知乜，同月下一樣， 2018

romancing saga 4

不停咁出 Zelda 就得

有人會買2k18?

mh

想佢出返super mario bro

出乜都唔買
你地慢慢玩精靈寶可夢去啦
傻西

我

野球拳。

應該會，但想知會唔會少咗mode

可唔可以出隻大航海去switch
可以得閒開下船

metal gear solid

Create your MyPLAYER and develop your own NBA journey in MyCAREER.
Build your all-star MyTEAM with new card types.
MyLEAGUE and MyGM – Take control of an NBA franchise or the entire league.
More features to be announced!

rune factory
不過開發商

ps4同xbox one出嘅獨家遊戲出係switch 果陣

Pokemon （綠帽達 自由走玩法）

新ip
冷飯唔需要

機戰/g gen

hxh 貪婪之島

仲要有免費試玩版downlod..

太鼓

岩岩想講

GTA
自動人型
蠱惑狼

任狗大亂鬥

我當初因為知道會出太鼓已經買左部機
但而家好似無哂聲氣

一直都等緊 全職獵人既遊戲

故事係貪婪之島篇

模式 地圖好似 Zelda + 卡Game + 戰鬥就MHP 咁 要升level 裝備 +升念力

有好多小遊戲

powerstone

已經有機

電車go

Xenoblade2 splatoon2 pokken拳

一早過左有ut
你話有alex hunter都話駁唔到

Pokemon
牧場物語
火炎紋章

Pokemon Go ?

動物之森

ＥＡ ＦＩＦＡ 玩過２集決定唔再玩

kindom hearts 係唔係無可能 之前有集出左係nds

如果真係有就好

入左手

想出節奏天國

零系列 但一定要中文版
薩爾達出中文都可以考慮

超執刀

星之卡比
高達

Warioware
大合奏
節奏天國
Luigi mansion

一樣等緊，不過啲制會唔會太細難噤

Football manager

芒享 所以已經買左

大亂鬥

CookingMama

zelda已經出左，xenoblade2同mh已公佈遲早都會出
希望會將濕身巫女，bayonetta2同xenobladeX上switch

Mario party

我都係因為太鼓先買機 又話2017出😢

火紋已肯定會出，
雖然公佈之後就未有進一步消息

點都唔會買

利申：買過玩過一陣，發現部機好撚重最後賣左

用開iPad覺得switch好細

其實我想玩番應援團

利申已有機

牧場物語
Pokemon 正傳
MH 正傳續作

呢幾隻真係遲早既事黎
牧場好似一早已經話有

Switch機主
表示好想佢出Xenoblade remaster

精靈寶可夢

Exvs系列
係咪無可能

孖寶兄弟bb版 控制yoshi個隻
同埋 孖寶64 個種玩法
洛克人exe

冇 可以唔洗買

pokemon本傳
出返last story重製/2 世界樹2都可以一戰
仲有tales of 系列

買PS4啦

早排間公司破左產

LOL

Q版賽車
Biohazard

買咗啦，只係好期待手提對戰嘅高達

牧場密語（礦石鎮的伙伴）

Uncharted 5

逆轉系列官方中文版

如果有都幾正

零

Splatoon

插電視先係主 拎上手係副

有ut 喎

同巴打一樣
仲有逆轉裁判系列先會令我出機

想佢出 Luigi鬼屋3，3ds果時已經幾好玩幾得意

最好switch係2人一齊捉鬼

黃金太陽

人中之龍7

animal crossing

又要佢功能好 又要佢唔重

隻手有事玩下手機咪算

小兒痲痺學人玩手提機

話部機重又比人話手有事
任豬除咗人身攻擊仲識啲咩

惡魔城

機戰
純粹追開，有中文版高追

High Res D 既MH, Pokemon, 牧場物語

迷失蔚藍

天誅

男人老狗都覺得重 死左去算喇

冇咩識
識得點用部機囉

其實老任除左返炒game 之外，仲有D咩game 值得玩

男人老狗話部switch重

返炒定義係咩?續作定Deluxe

FIFA集集都踢波
買果個都on9

gta6

No man sky

有意思咩
呢d game 唔會係ns玩

一早估到佢會出芒亨所以趁好價入定

zelda中文

點解唔會

如果出即買機!

splatoon zelda arms都叫翻炒既話
其實sony 除左翻炒game 之外，仲有d 咩game值得玩
成個回覆已經無意義

zelda
pokemon
mario
火紋
xenoblade
mon hun
牧場
逆轉
雷頓

仲有無人補充

Xenoblade2有冇得諗

洛克人橫向

metroid啦, 想玩返sfc個種2d解謎, 唔要wii個隻3d

老任可以玩老翻大把人仆去買

細路仔你依家仲細,大個D,隻手仔大D就ok啦

呢世都唔會有

買大電視咁浪費
番大陸叫雞丫嘛

iPad打機我睇唔哂成個mon 可能我廢
但係其實咁多代手提機 switch係最大

機戰

Pokemon 正傳，佢出Ultra Sun Moon 落Switch 我應該已經買咗

太鼓
最鐘意掌機太鼓

有ut wor

我都等緊佢公布幾時岀

真真正正出mh5即買 依家mhxx都係諗諗下
利申有3ds

事實係無新game ?

等機數夠就一定公佈架喇

有邊隻係翻炒啊
講黎比大家聽下

新IP?
ARMS

新game?
Splatoon 2
Mario Odyssey
Xenoblade 2

Splatoon2
想買Splatoon2嘅主機但係好貴咁

disneyland

買灰機買joy con買盒再催眠自己係特別版

1500就一定買,咩game唔重要

aggar, 唔明點解到左2017, 都仲係有game淨係得日文, 係連英文都無個下死

邊隻冇英文

日eshop既little inferno
利申:前晚食左屎

ESHOP有寫有咩語言架喎

牧場物語ONLINE
全職獵人 開放世界

利申: 已入手

個盒
而家買機都好似好貴咁

無睇清楚呀,陰公

好彩都明少少

Zelda botw
Xenoblade 2
真女神轉生5

鐵三角出齊必出機

咁你應該一世都講唔中,走黑邊大mon版都仲有D可能

仲出細D
你都係on9

反而我最鐘意 PS2 惡魔城curse of darkness ，如果出番類似都正呀

夠撚硬啦
xx一講已經炒到無曬貨，我諗會一路炒到去10月先停

E3應該會公佈埋10-12月有D咩

應援團

同伴

張偽e3 list 2 號見到有節奏天國

gundam

如果佢出多隻nintendo land 嗰啲系列都唔錯

出翻版

翻炒

好意外咩
你睇下幾多人仆去買隻寶可夢 太陽 月亮

bible black 無碼版

老任pr咁柒，但又次次都呃到人買機

唔識遊戲界嘢，機戰有冇可能

GTA 5

實出寵物小精靈同芒亨所以買定
芒亨自古以來就係老任不可分割的一部分

有

應授團真係好撚正
佢幾時先再出

執左仲點出

想佢出多啲同fd一齊闖關hame

人大左唔想打單機game

好大機會有
眼鏡廠不嬲鍾意擺機戰落唔同機種

隻街機好靚

h game

MH

送畀我都會放出去

認真唔一定會出係Switch

Pokemon RPG
聖劍傳說
牧場物語

好想要聖劍ps版

前幾日direct算係講左會出

利申返係pkm實出
mh5就仲係未知之數

真女神轉生5

係？但係ultra係咪又係出翻係3ds？會唔會又好似MH咁 之後出高清版係switch
我仲用緊old 3ds 玩moon 已經頂唔順，雙打好lag機。

隻1-3合集都賣到三萬幾
睇下會唔會出埋囉

薩爾達已買了。

寶可夢

gc個隻3d metroid我好鍾意

已有switch但好想佢出返以前好似gba?個隻shining soul, 皇家騎士團外傳 個啲

skyrim

2d 真係難d
prime 系列鬼佬好buy
反而請team ninja 黎整個隻other m 差左

Fire emblem

希望會出
聖騎戰史（グランナイツヒストリー）
SD Gundam 版 GvG/Breaker
皇家騎士團2類型戰棋
飛天歷險自由職業既地下城迷宮

牧場物語
符文工廠,雖然開發

希望就remaster wii mario galaxy 2集

芒亨 fifa 準備買機

桃鐵

呢句真
利申：3ds都係出pkm先狗衝買

Power stone
百事超人

仲諗住今年pokemon mon sun switch都有添
睇黎下年先有

Division
No Man Sky

多幾款獨佔rpg就考慮下

薩爾達
火紋
XENOBLADE2仲唔夠?

會唔會出gal game

Jump 亂鬥

pokemon?你係咪想講
寶可夢呀？

其實最緊要睇有乜廠肯出 switch game

不了

出呢個真係即刻入手

之前係咪話牧場物語準備一隻係IOS/AND 點解依加咩消息都冇?

勁想玩呀 如果有埋中文版

真係出應該都會俾任豚捧上天

on9

如果佢出到一隻pokemon係正統pokemon育成打道館同pokken合併，咩平台都衝啦
回合制就厭撚哂，純格鬥又悶到死

不過回合制個戰略性高好多 每一代都有唔同屬性組合既寵 令到每一代都有新玩法 PKM個戰略性其實都係一大賣點黎 BTW佢出開放世界加POKKEN真係猦狂狗衝

對戰同收集都冇興趣的話
Pokemon 正傳其實冇咩好玩

火紋 除左覺醒未有時間玩 其他玩過晒 無理由唔追

勇者別囂張

火紋出得一隻中文 係咪下隻都中文

無雙話左會
估計正傳都應該會

參考寶可夢

對戰打黎打去都係個啲套路，睇佢出乜就出隻克屬就基本上贏咗大半，一係就屈等級 ，同真人打仲好笑，屈神獸

GTA6

好耐無玩pkm，但我記得對戰唔係鎖lvl同唔可以用神獸咩

機戰ok?

屈神獸都講得出 玩過對戰都知一係雙方可以用神獸一係就唔可以用甚至部份勁寵都唔俾用 何來屈神獸一言?

Pokemon正統續作
牧場

講得出呢句九成都冇玩過，最多爆完一週目就唔玩

唔洗同佢認真啦

而家PKM仲有冇廚隊?

因為我永遠只打單機劇情 睇人地打對戰都係一堆神獸

精靈寶可夢 拳
360p MH

最近我都冇玩對戰
不過任何時代都有廚架啦

即係想一機四打MH?

pokemon

pkm同mh出就一定
如果有機會出gta同gvg就完美

the 原始人

真心隻薩爾達好好玩

牧場物語 中文版

牧場物語
Rune factory
落克人

GTA

有powerstone就正囉
出街同fd八人大混戰
再加合成道具有排玩

識貨

小朋友游戲機 on9買黎多撚如

媽呀 點解會咁低質

話pokemon單機冇野玩都算，知唔知點解pokemon係rpg極少數做得到多人對戰既game

真係直接BLOCK算 太撚低質

呢排人手緊張 質素係咁上下

彩虹冒險呢？

GK全面進場
屹屹屹屹屹

我袋到褲袋喎

same here

Power Stone 2 好撚好玩

體感星矢

dreamcast

魔法小神童加旋

GK又中!

呢隻正
仲有PS隻掟石仔

witcher

操作好似幾好J.....但係變到好卡通咁....真係要諗諗~~

寶可夢 不了

Xenoblade 2單係音樂製作人唔再搵下村陽子已經唔係同一件事嚟
續作呢啲嘢觀望下好啲，唔敢有太大期望
同埋xenoblade真係太低清，以open world game嚟講太浪費，所以單係remaster對我嚟講已經好大吸引力

小朋友又話見識世界去叫雞,咁得閒上黎做廢青打手

希治閣果D未出Switch已經拍定片唱淡添

最近轉晒風向啦

mario無雙

終於有D長進
呢個駁唔到

呢條撚頭就算啦
聽到佢D語氣就唔想再睇
仲以為自己好幽默
又賴中立咁 實則就係索索

香港全部有料寫GAME既包括近排自己另起爐灶果個
都天生睇唔起老任
難怪既
WiiU做得唔好
但Switch點睇都唔會同一個下場啦
單係Spec都已經睇得出要Switch都分到多平台既GAME係唔難

你小兒麻痹？

仲係fail喎ching
1. 同fd傾唔使插幾舊野，但只可以經電話
2. 電話唔使插亦無得插落Switch，Splatoon舊野係sound mixer
結論依位小朋友連fact check都唔做就9up

果時同班同學係dreamcast度玩
午休飯都唔撚食直衝上個同學屋企度開波(佢住隔離)
好撚好玩呀

人地小學未畢業，體諒下

睇世嘉出咩Game.

佢今次起碼講到D好似關事既野
咪比佢開心下
好過拎NDS同3DS出黎比較丫

屌你爆笑左出黎

真心我嫌部機個MON細。手機用慣5.5吋MON，呢個6.2吋MON打機我覺得還好。但兩個人打真係有D辛苦。如果個MON可以大多少少6.5~7吋就最好。

我估如果有改版多數會做大個mon，依家既黑邊位應該第日改版機個mon會食埋，再轉埋用玻璃mon

No man sky2 swirch會出

間撚屌執左吧

星之卡比

splatoon 2
(其實已經買左)

總之MTgamer 個炸就狗也不睇啦
香港既話睇uwants 仲好

YTer為左收視，點都要跟潮流做啦。
呢兩星期唔播玩Arms唔通播玩聖劍3咩。

聖劍傳說3 remake

火紋新作
牧場物語
bayonetta2 port返上Switch